今朝見到有個婆婆由葵芳到佐敦都無人讓座

坐住望佢企真係好爽

叫佢地揾關愛座啦 成鳩日企係我地後生仔面前懶可憐咁

無扮玩手機 無扮訓
成程望住佢

有妹下妹下真係好仆街 上車扮晒可憐想人讓 無人讓就黑住塊死人面

似老賣老

唔企得咪搭的士囉
搭地鐵點解要讓坐？

政府個兩蚊搭車優惠鼓勵班廢老出嚟遊花園